我地巴迷幾時攪個救救古天奴大遊行

#freecoutinho 😎

dost今日咁搶口？

有幾牙

籌旗先啦

利狗

#freevvd

去利ig打啦

我地利物浦唔要呢d垃圾

等國際聲音注意香港

唔記得轉account?

喇沙利 咁廢就唔好賴死唔放啦

等美c 退休迷買古天奴lor